警濫用保護衣 陳肇始口窒窒：會檢視

警濫用保護衣 陳肇始口窒窒：會檢視

陳肇始昨在記者會上表示，保護衣物應優先給醫護人員使用。夏家朗攝

【本報訊】公立醫院醫護人員保護衣物告急，存貨僅能應付一個月。偏偏特首林鄭月娥心腹愛將的香港警察，多次在不同場合都被發現穿全套保護衣物，做一些與救護病人無關的工作，被斥濫用納稅人資源、搶奪醫護人員物資。

拒多謝醫護返崗位

相關新聞：逐家拍門通知 婆婆：唔知會點

昨日記者會上，有記者向食衞局長陳肇始查詢，會否要求警隊退回有關物資，她吞吞吐吐說：「當然衞生署都會應該對於呢啲人員，例如去佢屋企呀……等等，或者送飯呀，都會有一定嘅指引嘅，呢個我哋都會檢視。」

記者不滿陳肇始模稜兩可的答覆，追問「係咪即係唔使退呀？你未答呀？」她答道：「其實醫管局一向都係自己去訂自己嘅保護衣物，當然政府𠵱家，尤其全球對於保護衣物嘅短缺嘅情況底下，我哋將採購到嘅一啲嘅保護衣物，其實我諗係畀我哋嘅醫護人員一定係優先嘅，呢個係一定係最高嘅優次嚟。」

數千名公院醫護人員上周罷工，成功逼使政府進一步封閉多個口岸，並實施內地入境人士強制檢疫，加強對港人的保護。罷工醫護近日已重返崗位，由林鄭月娥至陳肇始等高官一直拒絕感謝他們。陳昨日再被追問此事，她依然形容罷工明志的醫護人員為「缺勤」，她說：「公立醫院過去一星期有幾千名人員缺勤，醫管局亦都多次講咗好多服務，甚至乎有啲緊急服務受到影響，亦都欣喜知道佢哋已經返回工作崗位，我哋感謝一切緊守崗位嘅醫護人員，一直為市民服務盡心盡力。

警方則回應稱，警隊已制訂一套應付疫情的工作指引，確保有足夠個人保護物品供人員使用，以配合衞生署衞生防護中心作出的指引及建議，並作出適當的應變措施。

含撚喇八婆

武警退守中國，可以肯定被自殺事件全係港警製造

檢你老母

留黎帶入棺材咩

會檢視但不改善

會檢視下警察係咪唔夠貨
再派多啲比佢地
等佢地多到可以拎出去炒賣
等醫護人員可以容易啲喺出面買黎返工用

自己物資自己買
但黑警無錢無 budget就拎隔離部門嘅

明顯驚咗班狗

食屎啦廢閪

狗：檢視？係咪想被失蹤呀臭閪？

落地獄呀臭閪

醫護肯開工就冇得好講

究竟救完面前個幾個後台死幾千甚至自己奶埋野叫良心,定係放棄面前個幾個但係救番成千上萬的人叫有良心?定係呃自己話自己見唔到個D生老病死就唔關自己事?

其實係咪大家睇得英雄片太多上哂腦覺得一換一都叫做"英雄"? 明明有能力可以救好多人,係要為極少數人自己一齊死

醫護消防救護移民爆分
警察拎疊錢去馬來亞都唔收

有得走就走啦

黑警：唔比裝唔番工
醫護：唔比裝都番工
咁仲有咩好講

黑驚有槍

賤閪

檢到幾時？邊個檢？幾時有結果？如果發現濫用會點處理？

無裝都返工條命係自己嘅，邊個可憐呀

林鄭政府：黑警優先過黑醫

成個政府都 train 到唔會答 yes/no question

林大帥你敢反咩

衛生署 社署 入境 海關
幾時出黎開個聯合記招呀屌你老母

仲有屋宇署 環保署 記者幾時逐個署問有咩裝備呀

記者做到野

陳肇始: 我唔想比警察掟落街住, 仲要移民美國

正如大家平時恥笑地盤佬老細唔比足安全用具都照開工，性質一樣

公職人員失當

幫手retweet! 資源錯配！

等比散仔會大總統屌啦

黑警而家係香港真係大撚曬

檢乜撚？直接收返哂啦on9

張建宗都冇資格檢視啦, 你邊位呀

同埋train到死攬班狗
其他人話知你政府內外全部當敵人

答完等於冇答 如果全世界interview都可以咁就正

可悲嘅係你冇權檢視

廢柴
你有撚能力去管班仆街咩

黑警撚有返工

見過遊輪上白車張相未？

用公家車賣csi口罩

然後03年做過既守隔離營職務就變逃兵

結果咪走甩左兩個囉

屌你老咪開倒車

收皮啦死黑警

檢視？
邊撚個批准你檢視
你狗嚟㗎咋

唉夜啦收皮啦

屌你啦 陳閪恥

屌你老母 成班都垃圾

咁多人著到咁 但係連門都唔識拍?

希望黑警全家病死隨即燒屍

會檢視
會認真處理
會有策略
會優化

佢所有答案都係呢啲嘅

入境海關日撚日都對住大陸人都無黑警咁誇張，正式宣布入境海關係condom 仔

岩呀
我地做人最緊要講道德
唔可以見死不救咁仆街既
就算冇裝備都要番工 最多事後mark番低同番HA投訴(今日tg channel講既)
但我暫時唔知地府有冇mail service

食衛局都係under黑警

醫護成功爭取做condom

黑警高級過所有政府部門
佢邊敢講

檢你老母臭閪
你有權力檢視咩
廢噏啦

檢你老母
成班黑警當正自己貴族咁 痴撚哂線
香港仲有得救？ 係零呀

醫生護士救人果啲就面臨無保護衣，就快直接接觸細菌都似，班狗呢班低學歷死黑狗反而濫用保護衣 口罩，條命係值錢啲

正一仆街陳肇

，

仆街啦

檢你老母臭西

雖然性質一樣 但地盤佬都算係有得避開危險 醫護無裝=死硬

棍問下全套保護衣係咪一次性？

想

好呀 你搞到香港人條命夠賤嘅話 大家唔會好似之前咁錫身架喇 兩條死八婆

Fuck the popo

佢地包到咁 係唔係拎唔到棍同槍？

收皮啦8婆

其實醫護唔夠裝備，是咪有人將醫護裝備俾晒popo

一定係
連日來見到嘅唔係無裝備
而係將啲裝備比咗班廢閪用嚟打卡

睇到曬檢咩視？
驚黑警無保護衣唔做？
咁點解醫護唔夠保護衣又要做？

垃圾警察 係咁同心比曬啲保護衣物醫護用啦

醫護是但俾個重用口罩得啦，反正都會埋位開工

但班差佬唔齊裝就冇人捉廢青，唔鍾意仲有槍可以開

明眼人都知d裝俾邊個啦

麻煩各位巴絲下次再轉貼新聞唔好copy哂成篇落黎，淨係擺條link等大家可以㩒入去，俾啲媒體賺click rate網媒好依賴呢樣野搵食架

警察點解唔用得？大返個記者轉頭

狗大哂

檢視=view

肯定係pk鄧渣槍去搶架啦

檢視檢視
咪又係得個睇字

維穩重要d

恥 , 人如其名

身為護士 都唔幫醫護
屌你老母呀 仆街護士

啱呀 咪由佢地囉 又唔同工會爭取
你睇散仔工會 要乜有乜
同香港人講有9用咩

而且佢地受唔到自然會唔返工
重有返工 即係ok la

係拎嚟自拍

佢咪唔好比醫護用囉...籃醫護都沒得用姐

丨

醫護第一身接觸就著廢3 班狗企到勁撚遠就全身保護衣

醫護仲要自己比錢排隊搶口罩呀

屌那星，藍絲一定會話「警察唔係人呀？！!！!呀……咳！咳！」

依家差佬大哂㗎，你想人點答喎

Push

幾時有肺炎啊你

做黑警真係好爽 無限裝備 無限OT錢 做咩都唔洗罰
做醫護 無裝 想保護自己條命俾人清算 仲要隨時無命

唔使退
全部調晒d popo去武漢抗疫

比撚哂班廢柴差佬著全套企街圍爐自拍，醫護得半身防護，屌你老母啦

等睇Asia Finest用晒保護衣然後罷工

醫護唔罷工 得仲屌字有撚用
黑警固然可恥 但醫護跟本就抵死

香港曱甴局 > 保安局 >>>>>>>> 衛生署 > 醫管局

唔好檢 直接搶

香港係警察國家
黑警係香港話哂事，佔盡所有資源
仲衰過日治時期

無恥

push

夠西膽問差佬攞裝備咩。

唔滿意就同工會講
人地散仔工會有去爭取
你醫護工會唔去爭取，怪誰

黑警就剩係可恥。。醫護做返本份你於話佢抵死。。你同班黑警講既野有乜分別

黑警冇裝就應該都唔會做嘢嘅，醫護冇裝就戇鳩鳩返工做嘢

政府招緊標，搵緊地府各大公司出緊tender

比晒警察用啦
等醫院爆發
睇下香港點

香港警察已經是中國維穩部隊嘅一部分，既然唔係serve 香港市民，及屬於中聯辦警聯部，任何支出裝備應該問中央攞，唔應該用香港資源，叫佢哋交返d物資出嚟，比醫護前線用......
有乜需要，叫佢哋問黨攞，鄧PK話黨好支持警隊....

黑警就著生化衣
醫護就著 PPE

咁你唔開個會幫佢地爭取？講到一話爭取就爭取到咁 日日去政總抗議啦 最低限度叫你去醫院門口做文宣你都冇做啦 人地要helper你apply左未阿 分化就叻 去黑警度見工啦 咩福利都有架 仲咩都唔使做係度mon po搞分化

檢視？點檢視？又係政府一向做法 望完就算？

你老味啲醫療裝備都唔撚夠
叫啲醫護前線同你賣命
你老味你自己落去啦
陳肇始你唔係Kong U教人做nursing嘅咩?
你咁叻你自己落去啦

帶埋你哋班差佬落去啊

後面有支槍對住佢

意見接受 態度照舊

想屌爆佢個西

佢都管唔到

人地咁低學歷出面咁難搵工都夠膽迫政府就範， 槍？ 搵解放軍搞掂啦

班毅進爛仔不嬲無野輸咪咁夠薑

香港人，醫護， 驚依樣驚果樣結果俾政府食住哂

你啲撚屌最叻就係問其他人做過啲乜嘢，第一我哋做過啲乜嘢唔需要同你交代，第二醫護條命係佢哋自己嘅佢哋自己唔保護自己可以點？上來喊完好繼續返工啦戇撚柒鳩，講真話係咁難聽嫁喇。

佢好驚比班狗變浮屍

食屎狗
出黎9企又徙ppe番狗窿啦

岩
香港人大三罷 但醫護得6000人罷 都係廢

連CSI口罩都係狗專用

其他部門無份架

三罷咗？

她依然形容罷工明志的醫護人員為「缺勤」，她說：「公立醫院過去一星期有幾千名人員缺勤，醫管局亦都多次講咗好多服務，甚至乎有啲緊急服務受到影響，亦都欣喜知道佢哋已經返回工作崗位，我哋感謝一切緊守崗位嘅醫護人員，一直為市民服務盡心盡力。

返去做野嘅醫護自己諗下啦

死八婆

助長勢力

陳無恥點向班恐怖分子拎防疫裝備N95口罩？

醫護都要慳住洗

陳師奶想被自殺？
咁大膽

唉 屌你老尾

檢？你行出嚟咪又係屈服喺林大總統淫威之下

存心作對

著嚟打卡，威呀

返去執屎啦！一槍射瓜你都仲得。

陳𡁻屎

狗官

維穩>all
邊度重搵禁撚蠢嘅人做黑警
死一個少一個

照你on99理論 幾多醫護唔要命都要照顧病人 放工都唔返屋企寧願係醫院留宿 你連基本尊重都冇
你可以話佢蠢 但人地唔係剩係為左自己條命 邊個迫到佢地咁阿 係咪寧願屌醫護都唔屌政府 你講真話唔係問題 如果你覺得你付出既比人多你咪繼續屌 難聽既野又唔係第一日聽
你一直努力為社會付出 唔係做壞事但一直俾人屌 如果你係自己人你個心好過D你咪繼續

推

記住寫定遺書都唔好寫辭職信，我哋香港人之後會整返個銅像俾你哋去紀念你哋偉大嘅付出，你哋嘅屋企人都會以你哋為榮

其實大家有冇諗過，點解d死黑驚會咁多保護衣，假如佢地唔係主要為疫情準備，咁佢地d保護衣本來係要來處理咩？

黑警死全家

「檢視」係咪佢口頭禪？

今日記者有聽書？

我宣布除左利君雅外，香港記者問野真係好廢

仆街食屎啦

黑警有保護衣咪叫黑警去做埋囉
不過某D香港人鍾意做英雄 無裝備都要攞條命去救人 無計

檢幾耐

Over my "dead body"

做雞啦仆街

呢單野道出1點好重要：
班垃圾黑警根本就好怕死!

著晒full gear以為好勇，其實怕死到暈，肯掟屎尿水過去班垃圾度，肯定驚過中槍和中燃燒彈。

數千名公院醫護人員上周罷工，成功逼使政府進一步封閉多個口岸

唔endorse下次好難再聚到氣

陳垃圾

打飛機啦

連登仔：醫護贏緊5:0 9成封關
返唔返工都要尊重 唔屌得

自己人都保護唔到 學咩人做署長呀
食屎狗

淋奠落地獄有伴

一場運動，看到官員自私
一埸疫情徹底看清官員嘅無能，唔夠料累死香港人

著成套核生化保護套裝企街，生平第一次見

檢乜撚野視？
正規中文都唔識
死返支那啦

又鍾意打人 又鍾意侵犯女性
又怕死 又群埋黑社會

咁撚賤格無恥既人渣職業 簡直係前所未見

女人阿頭曾蔭權之後689 一個比一個on9

黑警：返工打人 全副裝

醫護：返工救人 冇裝

檢視 or any BIG WORDS without 1) execution 2) transparent disclosure and 3) acceptance of accountability and supervision = political PR = lip service from another politician!!!!!!!

上電台扮喊就識

檢你老母咩

而家要你做野阻止呀

檢視
哈

憑咩班狗咁好裝？
食屎啦屌你老母陳笑恥

你屌個班唔肯罷工就好啦
罷左既你冇得話佢地 罷工後期冇乜support 個個掛撚住搶東搶西
係到2盒thanks呀 俾人當condom係人都灰啦

我地屌政府係冇用
而家最需要醫護 醫護自己唔屌
我地做到乜？
永遠都話人地付出好高尚 唔應該話抵死
問題係 佢地自己跪低 怪誰
有曬機會比佢唔珍惜 完全係抵撚死

你肯開工,就冇得講,冇裝都開工,係你的選擇,你選擇左拉命搏,講完

下 屌政府冇用 咁就唔屌？屌醫護有用？醫護出黎屌政府咁又有用？夠多人就有用？全香港都屌緊 咁點？你屌完唔罷工醫護 佢都係返工 都係冇用 咁你又屌？ 香港人屌極都冇用架啦 咁你可以訓覺啦 D人死哂先再出黎立碑啦 冇你既事啦

檢視啦，炒曬三萬隻！

突然諗起元朗721林鄭同盧偉聰見記者，陳肇始喺後面黑口黑面，西口閪面咁

個面口真係好西，西面

檢你老母臭閪！！！

其實記者點解唔問得直接啲

而家係咪即係黑狗凌駕醫護？點解資源9成俾曬班狗？對唔對得住藍屍醫護？

啱啱又見到太空人裝警察係tvb上面

屌你啦 會檢視 檢視完再抽多D俾警察呀?

即係不了了之

落台啦仆街